歡迎大家可以問吓我有關感情嘅問題

邊方面都得 你問我答

假設你同a君係唔識既但有一齊上過堂不過冇交流
然後你follow佢ig 但佢冇accept 反而follow返你
你覺得咁樣代表咩 可能唔算係感情問題但我想聽下意見 thanks

我有一個long d嘅男朋友
最近轉咗工遇到一個男神
諗住過多排調走咗就當無事發生過
唔知男神係咪知咗開始flirt我
而家我都唔知點算好
我係一個大仆街

冇乜代表d咩 可能咁啱想知你係邊個 睇定啲先！

同男朋友一齊左幾耐啊？
諗清楚自己想要啲咩先
個男神點flirt你

冇對象算唔算係感情問題?

分手啦
唔好害人

點先知一個人係咪真係中意你